[多圖] 人大左 先識得欣賞Seul Gi

真係好正

都有...

清 就憑呢句我諗我同你可以做best buddy

好兄弟！

條利應該滑過豆腐

人老左
就會欣賞埋yeri

一向欣賞yeri的

好可愛...

點先識到又靚又型又可愛又傻傻下既女生

笑起黎重正過IRENE

好得意。。。

想由腳底奶到上頭頂

肥c歡喜熊熊嗎？

點解唔係調返轉

好想攬住佢

我都好想

台上好型 台下好可愛。。。

佢勁襯馬尾

係咪call我?

又走入黎性幻想

wendy條脷好好多

我同wendy做左愛 大家交換左第一次

熊Seugi

身材不得了 腹肌

我呢個帖係純潔的

有對淫眼

健康性感又得

題外話。。雖然seulgi係正。。但唔知點解對佢冇性幼想。。。唔通呢d就係戀愛。。。

。。。。

我同佢柏拉圖式戀愛

you單向式，me雙向

你幻想

同唔同她們做愛好?

我覺得係現實

真是超正。。。

唔同

哭哭喔

好心痛

第一次做 我整到佢喊左

你地5好咁

隻熊傻傻地幾可愛

真係好可愛...

好正

負評既人咩心態 係咪反社會

我愛wendy

rv愛我

呆萌

樓主識貨

❤

ching咁早起，係咪比seulgi既笑容喚醒左?

比seulgi拍醒左去食早餐

有冇多d seulgi圖

你貼

Joy正d

太高 高我一個頭

5個都好正 揀唔到...

Yeri不了

可能遲下你就識欣賞yeri

Wendy正d

ching 好波

你消失啦 垃圾

瘦g?

尊重

睇黎我哋三個可以做best buddy..

你識欣賞seul gi 我可以同你做個朋友

好得意, 好可愛

dada好波

反社會人格障礙既人唔好再負評了

rv post見到 正到瘋

腸左油

好波！

負評左

y

其實肥絲可唔可以捉啲有意義啲嘅錯字？
好多人用左代替咗係因為打字唔使花時間去搵有口字旁個咗字
呢個已經係數碼時代香港人嘅共識

5好騎劫

好靚

細細個已經咁可愛

上面個個似係佢呀哥

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

點先可以屌到JOY？

收啦a09

睇佢d片x10個鐘 + 性幻想, 然後去訓

睇左2分鐘joy對黑絲已經射左

邊條片

唔記得左
之前有ching post過上來

咪又係G

已經想像到佢攞個thicc ass黎磨我碌鳩

痴線

你有冇想過人地想唔想同你條死毒𨶙玩

但佢個動作好明顯色誘緊me

喪心病狂

吊你地我呢個po係吹奏seulgi牙

可以拎去喂狗

吊你a09成世無女la

夠膽講撚多次!!!!!!!!!!!!!

seulgi真心染

好過你個名先

聖圭雖然拍埋Irene Wendy joy唔夠靚
但已經屌打9成港女

邊撚個聖圭

seulgi唔係讀聖圭咩

昂山seulgi

=,=

留意到呢個post大部份人都係精神有問題

你呢咁 今日同wendy又點

rv為南北韓和平付出左好多

表演下姐 唔算好多既

對唔住咁多位，我已經同澀琪做左愛
佢真係好撚淫

吊你老母

喂 張學友
你知唔知佢叫咩名？

識佢老鼠

𨳒

google都搵到啦

尾到仆街。。。

勝完都好正。。。

嗚呀好qq呀

好想啜...

😱點解學友改左名

心血來潮想改

每日都要睇一睇🐻先訓得著 呢種感覺有無人明

🐻真係越睇越靚女

想同哂佢地做愛...

喪心病狂！

佢地真係好正...我想射精了

joy

咪再J我女友ok?

想問 ...其實...... 右邊嗰位係咪Wendy

那怕笑熊溶化我的臉

梗係唔係

左你老味

有無右你老味

咁呢位疑似Wendy係邊個

我同wendy好浪漫

邊到疑似ar

得yeri兩張表情一樣

一樣咁正

🐻💕

🐻😁

失眠專用gif

咁得意想點

咩事笑得咁開心

都唔明點解🐻都有人負皮...
唱又得跳又得 要靚又得要型又得要可愛都得

push

條脷唔(鞋)邊好玩

1001

係幾正

識野

🐻好型

正到瘋

我熊屈到。。。

左起: nancy, ?, my wife, ?, ?, 正花

熊is mine

想熊了

睇左幾百次 對住個mon傻笑左幾個鐘

係咪正到癲

精神病人

我仲睇緊

好型

得佢先carry到短齊陰

呢個真...

好得意

諗起我

做緊乜ar

佢眼神真係好多內心戲 好睇得出佢情緒

睇得出佢對我既思念

妖

點解會越來越多人負皮

jed thx

唔知點解 對住seulgi真係做唔出呢d野。。。

虛偽!

我對seulgi係純愛

me too

你J佢。。你對佢有歪念

對瑟琪既笑容完全無抵抗力...

清... 愛一個人典解唔可以丁佢

好變態...

😰

唔知講乜不過好得意

好能屈。。。

好撚柒
頌樂有氣質過啡啡班女好多

5想g=,=

睇到咩咁開心

算唔算kpop界最完美既存在？

^呢d個樣咁串既女一笑個種反差萌如果對住我做真係要我即死都得

真！本身個樣又靚又型 做d表情又咁串 點知一笑就勁可愛

好想比佢面無表情咁踩我下面，踩到痛處我面容扭曲，而佢就不自覺地媚笑左下

咁變態！我只想每日都見到佢對住我傻笑個樣...

你都收埋唔少圖啦

我有一日唔睇佢都會抑鬱

同隻狐狸有d似樣

佢成個package真係幾全能幾屈機

ho q

學友

bear my wife

fuck you
clc 呢?

molala y fuck me ar...

睇錯名

屈到

靚靚

lm

好fit

好想用手指督下佢肚臍...

正到

貼錯人=,=

舉頭望明月

？？？

seulgi低頭思me

我熊真係好得意

YES！

ching d gif不得了 腸油

hoqq

屌你老母 錢七咁既樣

驗眼

勁撚屈！！！！

佢有時望落有d似irene

d表情有少少似

😳

個手勢咩意思

捉住我

好可愛。。。

睇唔出右邊係邊個

Mamamoo玟星 好似係

真正既人美心善

咁pure既女idol真係好少有 仲咁全能 不愧係ace

我唔反對

雙馬尾好可愛。。。

好多識貨ching

你入得黎你都係

想同seulgi做愛了....

頭先香港

ching 5 ho gum...

學友有冇去睇live牙

嗰日唔得閒無去到ar

怎麼你今晚聲線尖了 髮型又亂了

個樣好串 好似講緊 望咩呀望 咁

男神既老婆年青版徐徐

邊到串呀

睇thumbnail就知係好片

🐻真係好撚屈 雙馬尾正到仆街

正到傻

1:00 笑 very charming wow

唔知點解望住佢笑我都笑埋一份 好甜。。。

我以為係exid個seul gi

你唔講我都唔知exid有個seulgi

雙馬

好屈機...

好qq

我隻手上左鏡tim

ching又痴線

我好正常 屌你

你經常性幻想

唉

=.=

my wife

好屈

真

想奶佢手膊

咁變態

貓狗都會幫大家lam毛啦 我一d歪念都冇

你係🐻隻狗？

呢個係我志願

好撚肥 好撚樣衰

我吊你老母？

好想射精seulgi.....想內射

Ching唔好咁痴線啦。。。

忍唔住了......

唔好污染我個post

打燈白到成個疆屍
又撗
又整容
好燃樣衰
不了

🐻身材好靚女無整容

我決定為左佢學韓文

學完翻譯比我聽佢呢條片講乜

ok一年後見

ching又轉名

加了只熊的表情

腳趾仔

thx jed

喂咪咁變態啦
J腳趾

j個咀會唔會好d

very pretty.

戀愛了

前世未見過韓妹咩
咁既質素都話正

眼緣既野好難講

咁高質素話唔正嘅都係狗

咩event?=.=

!t Live : The 5th MUGI-BOX "Red Velvet" Behind the scenes #3 🎥

d fans好幸福 可以面對面同熊傾計

我每天都可以

此身型只應天上有
（嚴禁色情眼光）

wendy好慘

很喜歡她

好善良好正...

與瑟琪共進午餐中...

想射精seulgi了

同玟星合作個mv好正....

我每天看幾次

貓耳屈到。。。

老女人》all

all正

呢個look好屈。。。

我都覺。。。 佢兩個出個雙人Sub Group肯定好屈

而家都好屈啦

真痴線 宜家佢地都無話邊個靚啲
全部差不多樣 係joy個口大啲易分到

你面盲症

上排中間同下排右點分

個樣唔同

好靚 不過🐻去左邊

.....

有人唔識分佢2件

一個正氣d,一個邪氣d
比張圖你練習：

2個都好正氣喎

清點解成日同我唱反調😢

我講事實 yeri係精靈調皮啲 不過唔邪氣

..好喇當你岩啦今次

瘋了?

記得之前rv都好似話同yeri有代溝

可愛

唔係joy咩

忘記了

你好撚好打?

I wanna be free～～

有一舊腹肌

熊b都勁過你

想舔她的西....她想知道係咩味...

唔好咁變態ok?

我欣賞她

no色情

條腰

努力的證明

唉 又多咗個負評 希望瑟琪睇到唔會唔開心

唉 好屈

呢張jed thx

變態佬！

只係對住鐘意既人變態 唔算變態

我唔會做呢啲野

牙joy好搞笑

一激動就大聲

wendy(未漲前)

I wanna be selfish

Seulgi話鐘意一個人出街食
你哋點做嘢

點會 佢平時都鍾意同我煮飯仔😭

睇緊Secret Unnie
佢親口講的
你仲嗌佢wife
又花心又唔留意佢

呢個係第3集講？

i mean有熊嘅第3集

第四集
依家播緊

唔知佢第幾集
Me係為咗睇輝狗的

等字幕先睇

🤧

嗚呀好sweet呀

😲

Seulgi’s photos

artist

🐻本身就係一件masterpiece 真係好完美

好想同佢去旅行

Seulgi可唔可以多啲高馬尾造型

近期最喜歡呢個look

呢個髮型個面瘦好多

想同佢sex

小弟同佢有啲似樣

唔係話太想知

Old pic

超靚靚

呢張好唔似佢

我都覺

好wild

咁都wild==

唔似岩岩咩完咩

好惡

咁都惡

佢好似同我揮緊手咁

ching有病嗎？

why so mean...

關心u...

g

a09

靚到

第2張

qq喔

好襯貓耳

人靚襯乜都靚

青 之前rv黎香港 有冇後悔冇去睇

有少少😢

仲以為你會話日日都有得見 所以唔會可惜

咪當我係你成日幻想

同sunmi 真係好似兩姊妹

勁夾

超正

睇ng到....

侵權。。。

原本喺twitter睇倒......

好嬲

個肚腩仔

咁fit 邊到有腩

年輕的我欣賞wendy同joy

無論咩年紀都好應該欣賞哂5個

我同WENDY做過愛大家互相交換左第一次 同時欣賞Red Velvet

okasa osaka點解？

應該係係日文黎?

osaka大板 okasan老母

強逼seulgi簽賣身契

上面咪貼咗囉

我入唔到條link

好high

Seulgi成日傻笑 好撚cutecute

條腰好幼

一個連絲打都沉淪既女仔
本身我以為佢係高冷格 點知原來咁傻萌
跳舞又型又好睇 愈睇愈鐘意

至於最細個位....不了

我鐘意佢唔笑個陣有種英氣 笑又好可愛 而且性格好好咁

Seulgi我老婆

sorry佢名花有主了

我琴晚先中出佢

你邊位呀

一起身
白菜係度幫一家熨衫
勝完煮緊早餐
你見到yeri同傻熊攪住訓就冇叫醒佢地
joy就係度沖緊涼9叫

嗚。。more

本身5個都鍾意 跟住越睇越鍾意seulgi...

RV 我覺得irene最靚，包括kpop所有女
可愛，大波另計
巴絲有冇啲綜藝可以睇到佢有咩咁吸引
我睇過我結阿joy都唔覺佢okay

我自己就通常係睇mv比某某吸引左先有興趣了解佢 睇佢綜藝 因為當你鍾意佢 先覺得佢做咩都好吸引 抱住欣賞既態度睇佢任何舉動
😌好似講緊廢話咁

以前睇yoona 湊bb個齣(hellobaby )
之後係yura我結
我之後係nayeon TT 先留意

超得意

joy 鳩叫 有聲

我愛康瑟琪！！

我係呢兩年先聽K pop

只係識大團（EXO BTS RV BP）

同年紀計

我真係諗唔到有邊幾個香港歌手唱到好似Seulgi咁好

我熊話哂都做咗7年練習生，當然有返咁上下唱功啦！

樣又有
身材又有
跳舞又有
唱歌都有....

hashtag cookie jar

有冇人話到我知邊到開始俾佢地吸引

Seulgi係咪同exo個成員咩過？

收嗲啦

一齊過

依家同sunmi sheshe了

佢兩個真係好有愛呀！

又係貓耳

睇見下面個張突然想深入了解下佢肚臍係點既樣

咁變態 哭了

y so q

巴打識貨

幻象緊EXO條友

幻想緊EXO條友

樓上位仁兄唔好踩場啦好嘛

irene同seulgi 分不清

Me?

Weekly idol cover dance 好正

qq der

2018韓國Lesbian票選最喜愛的女偶像TOP10 這兩團簡直霸榜！

漂亮又有自己特色的韓國女愛豆，不只男生愛看，女生們都密切追蹤啊！最近有個韓國網站就票選出2018Lesbian喜愛的韓國女偶像TOP100，打破女同志朋友們喜歡的都是中性風格的觀念，也有許多個人風格強烈，仙氣與氣質滿點的女星喔！就讓我們來看看4000多位網友的票選結果吧！

........

第1名 Red Velvet 瑟琪
恭喜第一名！就是又帥又可愛的熊瑟琪啦！超有特色的單眼皮電眼，被網友評選為非常耐看的長相！精湛的舞蹈實力，與不亞於主唱的好歌喉，從練習生時期就非常亮眼！

個性有禮又貼心，身邊的哥哥姐姐也都非常稱讚她！ Girl Cruch不只征服男生，也迷死一票姊姊妹妹啦！

頭10 rv有4個

4000多位網友唔夠準

罰你睇bad boy mv 一百次

quote錯

我睇了幾千次 而家每天都看selfish

irene靚啲，世界級 全球排行55位vs 72位

Seulgi係越睇越中意個type
性格又好
睇左佢同sunmi拍綜藝覺得佢好得意

真係越睇越鍾意 好後悔一開始覺得佢唔靚

我開頭都覺佢竟然唔整雙眼皮, 不過睇完D跳舞live之後就迷上左

hash tag cookie jar

熊b好正

又 rookie style

jpop style

樓主同好

y so happy y so pretty

chi chi day sin gum

dou hip

佛ching is our enemy now

Seulgi著hoodie好睇

著咩唔好睇

傻婆seulgi😍

點解咁話佢

y seulgi gum q

玩咩game都輸

hi my baby

我唔係你baby唔好亂叫

我向緊圖中位lady講'_'

圖中位lady係my baby

如果你講真，咁平行世界可能真係存在，係世界a我同seulgi一齊，而b就你同佢，咁岩連登呢個平台將我地兩個世界connect埋一齊

seulgi喺你嘅世界同你一齊 seulgi喺現實世界同我一齊

ching講野都幾撚mean 講到好似我幻想緊咁

冒昧問句 你唔係幻想緊咩...?

佢明明就係我隔離....

支持nike了

韓國隊

i wanna be free

just wanna be free

去到咁遠

發覺佢衫上既7同9字都幾突，而8係凹入去

Wendy d fashion 真係

素雞個樣唔同左既

effect的錯 咪幫琪琪改啲咁核突嘅名

hash tag cookie jar
聽多幾次其實又唔太差嘅...

出埋跳舞先聽

好地地又整咩
有啲Wendy feel

屌你咪撚再屈啦

再屈死全家

整你老母個臭閪咩
垃圾6永過主啦 個個rv post喺度屈人

仲要喺度扮撚曬客觀咁
你唔係以為人哋會信你呀 唔好嘥氣啦

好撚煩

咪就係
屌佢老味屈9我琪b

Sor 唔講啦
熊你是是第一 我全家愛你
請保佑我全家

師兄你好癲

Irene Joy SG Wendy4個各有各正根本完美組合
Yeti

yeri都幾好呀

唔夠6永清你癲

加左yeri令個谷感覺young playful d

我唔講熊壞話了

想嗅下seulgi的西味 好想知係咩味

你係咪好撚好打？

好奇下ja

seulgi係咪a0?

o1

我冇同佢做過愛 唔g

好q

seulgi=傻
被人欺騙做愛

ching咪再痴線。。。。

每次望到佢地幾個個心都會好治愈好溫暖

成隊 sheshe

RV除左yeri個個十中

勁可愛

玩眼皮

頂 好想攬住佢

想 她

好似動物咁 佢 純粹想幫佢清潔

韓狗衫都幾靚

已經14個鐘冇新圖睇

很想她

想嘔了

訓訓下一巴車落宣美到 笑死me

做咩貼佢 屌佢老母

這個真係無咩興趣

你愛佢

好撚樣衰阿屌

舊圖 btw佢個樣

不！

想啜下

右邊有d似我。。。

左邊似我老婆

似但唔係

比琪琪見到你話佢唔係我老婆佢會唔開心

Ho ball

呢兩日多咗好多負評

佢又唔識睇中文=.=

ching

我有教佢

唔怪得聽到佢講好舒服 仲以為錯覺

咪偷聽我地啦

...

去死

覺唔覺Seulgi係人畜無害
好温柔好温暖

seulgi係天使

唔想佢做我女友
做我家姐或者學姐

佢係我妻子

No 你唔專一

咪離間我同琪琪關係

🐻

清g持韓國隊？

我唔睇波的 我睇Seulgi

我g持wendy

Wendy my wife

躝啦

呢到我話事

今日我同你做忌!!

你是要承歡守寡嗎？

wendy我女友 我幫佢剷除所有痴漢

不嬲最鐘意係佢

friend

以前唔係 而家係了

賴床嗰段好得意

我會利用佢賴床既時間煮早餐佢食

呢樣野我每朝都做

覺唔覺熊b訓醒無化妝個樣仲得意過化咗妝

系

天然美人

#cookie jar

天日有野睇

好靚好聽

wendy靚到.....
最近想同佢求婚了

好靚 好想食啖高爭鞋踩過嘅蛋糕

雙馬尾

係咪搵緊我

搵我

＝＝

我愛wendy!!!!
btw個頭咁似seulgi之前果個

邊個頭

russian roulette果期seulgi橙毛頭

我射精wendy

ching貢變態

seulgi勾搭my wife

每天睡醒一刻（學友視角）

嘩屌 熊個丸子頭會唔會萌左d?

成個mv都萌到爆

仲要著超短褲 好犯規牙

個表情

比ching搞到我又想射精seulgi

淨係sick射精

哇屌靚撚到仆街

原來佢眼珠唔係黑色

對腳

正到癲咗。。。。

短係短啲 不過都幾正

叢林熊ho q

想舔熊b腋下

why ching知post有15x正評?

個post*

應該有好多人識欣賞Seulgi

ching買正評

屈啦

report左

New York

超美der

irene著得好行

irene馬尾靚到仆街。。。

但比起seulgi都係差少少

我覺得柱現靚啲啲 不過我愛瑟琪多啲

ok我接受你既睇法

原來seulgi鍾意我呢d

ching又ff

佢講果d我中哂

佢諗住我黎描述

推

中咗熊毒真係好難醫返好

真...

so gfable

My gf

seulgi個衰妹咁正

英文版bad boy

Wendy:
Im winning you over alright

Irene:
Baby my apologies
I dont mean to leave you hanging on a string

Joy:
The more you wanna fight that, you fight that
The more imma pull you right back

Seulgi:
Cause i
I know how to make the devil cry
Breaking down, looking in my eye eye eyes
That’s what i’ll do to you tonight

Chorus:
Every time i come around
Another bad boy down
Got’em like ooh ooh
Kill them with my love like ooh ooh
But then come make another round
Just one look from me, lights out
Watch them hit the ground
got’ em like ooh ooh
Kill them with my love like ooh ooh
Shot another bad boy down

Bridge

Wendy:
You’re gonna know what it feels like
To be free and open your mind

Joy:
Falling in deep so hard to breathe
It’s only a matter of time

Seulgi:
Baby i think you should know
That i ain’t like all the others (ain’t like others)

Irene:
Im making you fall
Im making you fall to your knees

想舔佢地......

Wendy 最白

中間個鬼婆影到成隻野獸咁

我對住wendy都會變野獸

Jlin都有去睇

seulgi同irene好犯規囉唔該!!!!!!!!!!!

02:29咁樣拉低件衫

I know how to make the devil cry

都係韓文版好聽D囉唔該

都好聽

嘟起嘴仔係咪想啜我

唔知係咪錯覺, 覺得佢手勢中間個空位同我身體某部位既size好吻合, 好似向我暗示d野咁

係你錯覺 純粹我英文名C字開頭

咁岩既 我又係喎 5個字個個

hey c____, i am c____

咩來=,=

男仔c字頭既英文名仲唔係chris

我叫Crystal

一定系mk仔

everytime i come around

seulgi?

yes yes ho q

想同佢做愛

ching喪心病狂

但我有wendy了 都係不了我不能背叛wendy

人大左 先知連登有G post

你自己開唔少

好鍾意呢張

做咩訓左係到

比人打暈左?

我覺得關個遙控事....

what does guccify mean?

わたし射精しました

5g 上次已經著過

idiot既衫其實係咪贊助商送

熱到面紅?好正

見到我有啲害羞

QQ唷

喪心病狂唔好舔

gee gee gee gee gee

想品嚐佢腋下的女汗汁

靚靚der

同咩人食飯 好擔心

好似係叢林嗰班人

隔黎個大隻仔好危險咁

無事 瑟琪有同我kakao報告

個大隻仔身材幾好 應該做愛幾勁
輪廓都唔差 應該好多男想同佢做愛

小妹都想

比佢手臂環cool應該郁都郁唔到 禁住黎屌

seulgi被他屌

seulgi

樓豬今日冇推post 等禾貼下舊片懷舊下

he no heart
he go nancy

seulgi世界第一

忘本!

唔使dou 見你個個post都話nancy yeonwoo世界第一

Yeonwoo nancy good but seulgi no.1❗️

ching有精神病❗

大家打個和❗

我好正常

想同佢.....

個衰妹實係諗起我...!!

佢條腰

put your hand in the cookie jar

who？ 幾靚

My wife Kang Seul Gi

冇啦啦唔見左lihkg個file
d圖唔見哂
要係到偷圖了

你就好啦娶到個咁好嘅老婆

佢真係好岩著呢d型棍裝

人靚就著乜撚都靚架啦

i mean 佢氣質岩呢d

訂左日專 希望抽到wendy

點解咁耐都未過1001..

P.S: 我愛Seulgi
推post俾多啲人知

呢個post長期得2,3條友 咁都推到9百幾咪算好

係 樓主keep住推到咁耐都已經好犀利

個幾條友實係毒撚先咁多時間推post

無職童貞45歲

ching係咪有特異功能 連我幾碎都知

直覺話比我聽Seulgi應該好少拍拖經驗

我同佢大家都係初戀

正到瘋了

我同wendy都係

24小時on call

2 個都唔望鏡頭

唔係2個都有望咩

突然多咗3個負評，係有組織性嘅行動

仙女

ching係咪唔係香港 見你夜一夜都推post

我係四川人 但照計應該無時差

四川係咪周街熊貓

係 我吊態貓多過吊女

貼錯添=,=

ching就快1001要開新post 特登貼nayeon玩野=.=

明明naeun乜能野nayeon呀
下仲開新post牙=,=

1000